有冇人脷苔又厚又黃

腸胃麻麻地，多汗，口臭，利申唔煙唔酒，戒左凍野辣野幾個月，由細到大都係咁，好困擾，睇過唔同中醫都無乜改善，又貴又無效，有冇人可以救下我

樓主係咪成日打飛機

一星期兩次

有咩方法可以醫到

每朝刮下